退休柳記聲稱理大有近千手足上送左上惠洲轉車，中途死一半

白兵直播phone in 左個退休柳記，
聲稱理大有近千手足上送左上惠洲轉車，中途死一半
壁屋係人都打
67暴動，當時班狗已經有出浮屍
仲直播爆緊料

更正，佢冇指明死一半
佢係話最後轉到車嘅得一半

聽下算
除咗佢之外唔覺有人提

我唔信
咁多人出事, 冇親友出聲? 涉及咁多人, 殺唔哂D親友掛?

信白兵得永生

佢聲稱啫

都唔係白兵講

Attention seeking

大家唔想上去聽咪點入去，我盡量係到寫重點

佢冇講，剩係話有針

咩67暴動？

不如你聽哂先做總結啦

可唔可以吹fake news .....
常理知係既可唔可以咪撚spread

佢呢part已經講完，宜家廢話中

成千人
有幾百個仲要係中學生

點解有郭文貴feel

太假喇
共匪國安都冇咁大本事啦

吹大左

仲衰過納粹送猶太人人毒氣室沖涼

白兵

白兵啲料你估普通黃絲豬會有咩

又係呢句，知唔知咩叫恐嚇呀傻仔

主要三個故仔
（1）壁屋打人
退休柳記曾經入過壁屋做，聲稱一定打人，係人都打
最深刻係曾經有條𡃁仔唔講野，俾條三柴覺得寸，打斷左幾條肋骨，最後條靚仔對住條三柴講，話一係就打死佢，如果唔係條三柴死更，嚇到條三柴以後都唔打人

（2）理大手足送上惠洲
聲稱有可靠消息，理大事件有近千手足送上惠州轉車，不過唔知道轉去邊，同埋最後得一半人轉到車

（3）警察有殺人前科
聲稱之前67暴動，嗰時嘅狗已經會殺人，已經有浮屍

之後都暫時冇乜重點

一千人死一半即係五百人？🤔

ON lun 9 , block

【新唐人亞太台 2019 年 12 月 17 日訊】香港反送中運動持續6個多月，超過6100人被捕，其中學生至少有2393人，佔總拘捕人數近四成，還有香港媒體人投書指出，六千人被捕已經超過全香港，正在監獄服刑的人數。而且還不斷有抗爭者莫名失蹤，12月16日，有消息人士向《大紀元時報》爆料，指隸屬於香港懲教署的「小欖精神病治療中心」連日來有大批犯人被押送入內，懷疑有反送中抗爭者被送入精神病院，或許還有「犯人」在精神病院被弄死後秘密送走，行徑與迫害法輪功的手段如出一轍。

其實不嬲有呢D新聞,只係報導來源未必信咁解
段新聞都有提柳記係來源

點解白兵啲phone in硬係有啲似有對緊稿咁

聽下算
成千人太撚誇

太假
故意放流料DISCREDIT 指控者

香港警魔係有殺人

但一經v就好難完全封口,警魔殺人一定係程序壓到最短, 防止有人篤灰

幾百人有幾千個甚至過萬親友, 要查哂出黎都好難
點恐嚇得哂?

流過831行地鐵軌走..

死成千人 佢屋企人唔出聲 美帝都出聲啦
作都作個好d啦

太on9

拉

白兵
作故仔都作好啲

佢邊有講近千又死一半呀

聽下就算啦

根據一D統計學定律
如果有1000個人
香港咁細你點都會識3幾個

白兵
此po已完

標題黨
佢冇講到近千又死一半

我唔信你殺咗人，受害人唔出黎
不過我信政權殺咗人，可以令到所有人滅聲

你要知道你同政權既level唔同

咁多人唔見左冇人出聲?

最大破綻係就算夾受害者其中一位屋企人去大陸做威脅再加比錢封口

以現在班細路對香港警魔的不信任, 同時消失一千人一定有人講

白票兵故意誇大警魔殺人數, 令黨報可以屈示威者放FAKE NEWS

你都on9 牽連咁多人點恐嚇得哂

講真，被捕人數未破千之前，20-25歲呢個年齡層嘅人身邊點都有幾個被狗咬過嘅friend。（毒撚都至少有同學啦）
如果真係成千人，無可能完全冇聲氣。
唔係話冇可能俾人捉上中國，但人數有啲誇張。

重申：唔中意唔需要點入link，宜家已經談笑風生中，重點整合在此

主要三個故仔
（1）壁屋打人
退休柳記曾經入過壁屋做，聲稱一定打人，係人都打
最深刻係曾經有條𡃁仔唔講野，俾條三柴覺得寸，打斷左幾條肋骨，最後條靚仔對住條三柴講，話一係就打死佢，如果唔係條三柴死更，嚇到條三柴以後都唔打人

（2）理大手足送上惠洲
聲稱有可靠消息，理大事件有近千手足送上惠州轉車，不過唔知道轉去邊，同埋最後得一半人轉到車

（3）警察有殺人前科
聲稱之前67暴動，嗰時嘅狗已經會殺人，已經有浮屍

頭盔：全部由phone in 退休柳記聲稱

白兵真係不了成日扮到有好多猛料，其實只係賣秦國樓既sales

比藍絲打下飛機好啦 搵鬼信咩

好耐之前有張圖係全黑衫被人扣住上鎖鏈被公安搵住行

跟住依d內容就會比藍絲拎出來講

成千人 好多？

唔駛

用手足啲電話send訊息俾屋企人話著草，佢啲家人都唔敢出嚟講啦！唔通周圍同人講個仔女著草咩？

再唔係威脅佢父母話送咗上去，過幾年勞改洗腦完，送返落香港，威脅講咗對佢仔女不利，咁你夠唔夠膽周圍同人講

講真要親戚唔出聲好易

白兵
係咪無人睇要作大去吸讀者呀
定係將d陰謀論愈吹愈大拉高矛盾，最後黃絲論調全部無人信
呢條友真係要提防

第三點太牽強啦
政治能量咁細點吸引黨報
要推論都推好啲啦

樓豬弱智先會信 郭文貴一樣 中共網軍B隊

一個半個、幾個以內我信 我真係信
但500個 當中牽涉幾多人？ 信果個先on9

咁易咩你以為北韓啊？ 支那都實比人爆出黎

仲勁過

我都冇話信

香港警魔最大恐嚇到死者近親

同班同學呢,呢個唔係警魔迫其家人9UP轉校班同學就信
如果話全校師生都有恐嚇仲神化,接觸人數多仲容易穿

我比較信的講法係凌晨自殺案唔係自殺而係警暴死者
因為自殺者無理由擇時間

咁多民建聯b隊支持者即刻入黎
睇黎真係講得太入肉

條友把聲又真係幾似

正確

黃毓民個仔比人夾
未又係無出聲

星島直頭係專欄郁我.....

條友拉高矛盾打散黃絲言論
最後會比藍絲講，淺黃都覺得吹太大，深黃會信，變得更深黃
分化淺黃深黃，最後孤立深黃
共產黨慣用既分化招數

鳩up啦 poly撚有咁多人比佢送走

多謝樓主又可以令我可以BLOCK更多議助

一千個會無人講笑死 笑到訓唔著

我都覺得係， 應該呼籲成立一個被捕手足家屬關注組。

白兵出嘅所有嘢一論當三毛宣傳部

保持距離

扮自己友散白色恐怖？

我黑武士聲稱
黑炳強晚晚同下屬警嫂開苞

開得愈多 升官發財

push

聲稱呢的野聽吓算，咁當然，希望唔好係真嘅

Sorry 深黃都唔會信 深黃唔係冇腦

朋友同學呢? 呢層D狗都好難搵哂出黎啦
當中實有連登仔啦, 咁有冇連登仔提過呢樣野?

屋企人恐嚇合理
但朋友同學同事都滅到聲既可能性太低

試問你知道你朋友係黃 之後突然失蹤 你會唔會懷疑黑警帶走咗 然後放上網周圍搵佢

welcome

心水清

屋企人好易 但朋友同學同事好難

有咩方法證明係白兵？

親人就話恐嚇姐
成個朋友圈子恐嚇得哂咩
我突然有個朋友消失咗我一定瘋狂搵佢
我信有人犧牲咗
但一定冇成千咁誇張

咁就睇你覺得毓敏政治影響力
夠唔夠影響到黃呢邊姐
攞白兵同毓敏比 唔得啦
一個KOL 一個曾經議員 邊個有説服力你都知啦
我唔反對你攻擊佢 不過有冇意義睇你

以前睇西藏個d都唔信
但而家我信啦

我指回你果D,唔係你

屋企人會同啲朋友講移民咗去外國

有一單就係，有個女仔失蹤一排，家人同個女仔啲朋友講個女仔去咗移民，班朋友都覺得可疑

單野仲上咗失蹤人口個tg group

其他人推論新屋嶺,831死人都起碼有依據

條友求其搵自己友9UP就當係,呢次一千,下一次就一萬
最後仲多過當日POLY內的學生人數

呢種做法好快連黃絲都覺得造假
連對警魔有殺人都動搖埋

白票兵最撚仆街就係開台放FAKE NEWS,同步搵自己友開狗ACC屈智力正常的質疑者係五毛/議助

重申：唔中意唔需要點入link，宜家已經談笑風生中，重點整合在此
請保持距離

主要三個故仔
（1）壁屋打人
退休柳記曾經入過壁屋做，聲稱一定打人，係人都打
最深刻係曾經有條𡃁仔唔講野，俾條三柴覺得寸，打斷左幾條肋骨，最後條靚仔對住條三柴講，話一係就打死佢，如果唔係條三柴死更，嚇到條三柴以後都唔打人

（2）理大手足送上惠洲
聲稱有可靠消息，理大事件有近千手足送上惠州轉車，不過唔知道轉去邊，同埋最後得一半人轉到車

（3）警察有殺人前科
聲稱之前67暴動，嗰時嘅狗已經會殺人，已經有浮屍

頭盔：全部由phone in 退休柳記聲稱

咩叫柳記？

香港人廢到一個點,唔敢出聲好出奇?
殺晒全家又如何?

67暴動介嚴當街打死喇，街上拉番差館，局内直接打死，以前唔洗袋身份証，去哂沙嶺，可以坐監嘅多數在公會或事後拉嘅

支持
一千人咁多真係一個都冇人爆
不推文啦

專種柳樹

冇一千，幾百都唔岀奇
你地唔信係因為你地習慣多社交，以為個個好似你地咁日日都成班人圍威喂，覺得一個人唔見左一定有人知，但係本身獨處開嘅人，你唔會搵佢，佢都唔會搵你，屋企可能得好少親人，甚至係藍。黑警好容易知你關係網

係啊知情人士唔搵啲可靠人士會搵條二打六報料啊

我記得好似一路keep住有失蹤人仕page定唔知tg係仲有幾千人係運動期間唔見左未搵翻，有冇人有類似資料睇?

咪就係
有可疑CASE都已經通知左尋人GRP班ADMIN
點推算都唔可能係一千

呢招係共產黨害法輪功時的做法
係有搵人強姦學員
但搵五毛故意把死亡人數吹大一百倍, 咩9野衝入集會現場實彈殺萬人
最後令法輪功班苦主無人信

20年前都仲可以話移民搵唔到
依家咁方便 正常都會喺social media搵返個朋友啦
如果social media搵唔到 一定會察覺到有問題

成日話信美國嘅白兵
係咪應該帶埋爆料人去美領舉證?

我冇睇，都覺得數字應該係誇大，但係一個人消失左完全冇人知唔係咁難

幾百受害人喎
總有D朋友係深黃或者好奇, 會研究下, 或者擺上連登問啦

咁你諗下幾百個都係無人理既毒撚既機會率有幾大

仲未計同學同事會察覺

咪就係
警魔殺左人最有可能係偽裝成自殺
為掩飾就係凌晨棄屍
屯門建生的屍體嚴重漲身一定死左好耐

查自殺人數比較準
至於MISSING都多,仲夾埋都無白票兵的單次事件一千人

真係慘, 搞到前線個個變毒撚
毒撚革命咩而家

仲有參考下陳彥霖單野，你就知道佢地點操作

個老母圓慌

啲朋友周圍講

最後有幾個朋友都無埋影

周梓樂單野
好明顯他殺啦
佢屋企人都無持續去追究

講真啲case唔發生係自己身上，緊係口響架！

如果真係發生係你身上你有無咁勇講出嚟？

荃灣警署被輪姦嗰個女仔，都係因為大咗肚先講出嚟，依家差佬仲係向住俾假口供個方向調查

嗰陣831，依到個個都信死咗人，依家證明港鐵交唔到帶出嚟咁明顯嘅證據，依到居然開始多咗人信無死人

時間真係特效藥，一年唔夠，831無死人，721係兩邊政見唔同，新屋嶺無強姦殺人，警署輪姦啲人反而怪罪被害者

得啦，冇人死

其實捉左十萬個，已經報少左

理大咁多學生 成千幾人唔見左 見到隔離位同學唔見左咁耐都會出聲掛⋯
但相信有手足送中

笑左 講到真係咁多蠢撚 1個fd都冇
個個親戚都藍絲

同埋人地落手撚知你邊個老豆老母係藍絲咩

陳彥霖單野上咗啦！
海怡浮屍單野上咗啦

咁又點？

之前都有啲上咗嚟，係連登仔善忘啫

的確有好多失蹤報告

仲有公司同事 咁多人無啦啦失晒縱

家屬俾國安/黑警扣起左護照, 想離開香港庇護都做唔到

連登仔無朋友

9月有單
個男仔連糧都無要失蹤到依家

之前都有唔少人關注，但係變咗無頭公案

吹水吹到連黃絲都唔信

香港在校學生人數係有統計資料

算LA,我簡單教埋點推算
呢個白票兵所指的AGE GROUP係有幾多人
用理大事件相似事件做基數加上去

姐係如果一開學一點名
一班有1/4學生消失左

其家人分別話自殺,車死, 差人薯條錢走佬,去出國讀書

你覺得有無1%可能隱瞞到

唔評論佢真假 就咁聽會有疑問

只係理大一役後失蹤既人
真係好多都仲未搵返

點會冇出聲 當年佢第一件事就係搵何俊仁幫手 點知之後何俊仁拎黎笑鳩佢

黃稱，知道有小小問題，但已解決了
沒事兒 沒事兒

共產黨攞住你老母斷手斷腿虐待致死既屍體同你講.
你多咀的話. 就到你老豆兄弟姐妹.
你仲出唔出聲?

得啖笑
關注下啲重要新聞先啦 無精神再去煲大啲道聽途說

上年就死左咁多人，香港有幾多親友公開出黎講死者係被自殺？
無。大家諗下自己所謂既親友，會唔會為你出聲先？

俾白兵恐嚇

你都on撚柒9
500人涉及既親友肯撚定過萬
過萬人可以全部恐嚇到唔敢出聲，但可以俾個唔關事既柳記夠膽爆料

老實講,721由13人變3人,打死3人要隱瞞都有d難度
如果500個人消失左,我當呢500人有5個fd/家人
唔通黑警真係可以滅晒呢2500個人聲咩

我信有手足被害
問題係難得有知內情嘅人爆料
係咪應該帶佢去美領/其他領事舉證?
會唔會大作用過係網台賺view數?

重申：唔中意唔需要點入link，宜家已經談笑風生中，重點整合在此
請勿跟車太貼，先入為主

主要三個故仔
（1）壁屋打人
退休柳記曾經入過壁屋做，聲稱一定打人，係人都打
最深刻係曾經有條𡃁仔唔講野，俾條三柴覺得寸，打斷左幾條肋骨，最後條靚仔對住條三柴講，話一係就打死佢，如果唔係條三柴死更，嚇到條三柴以後都唔打人

（2）理大手足送上惠洲
聲稱有可靠消息，理大事件有近千手足送上惠州轉車，不過唔知道轉去邊，同埋最後得一半人轉到車

（3）警察有殺人前科
聲稱之前67暴動，嗰時嘅狗已經會殺人，已經有浮屍

頭盔：全部由phone in 退休柳記聲稱非白兵本人
此帖為討論真實性

其實我都信係有人被殺
唔係根本解釋唔到點解咁多浮屍跳樓冇遺書
仲要冇示威遊行之後少左

但我都係解釋唔到比自己知
一個正常人 身邊既人 點會冇人出聲
你話一兩個 都可能嚇到唔敢出聲
但咁多人 點都會有一兩個寧鳴而死
所以一直好矛盾
我諗好多人都係有我同一個想法

又引人聽白卡刷view

英領員工係深圳見到的香港人係警暴死者家人
香港警魔把受害者家人送中當人質呢個講法可以講係我首先提出

唔該仲信白票兵的人諗清楚,警魔呢招最盡恐嚇到受害者全家幫手講大話

當你係學生
一班40人得番20個, 校長同你講有20人因為各原因唔會再出現
我就當最後20個生還者都係藍絲,有咩可能無多口仔講野

pin 住叫人唔洗㩒入去，盲都上到連登？

我唔信強力部門嚇到D親友唔敢離開香港搏一舖
要偷偷離開香港去就近既英美領事館實有方法

呢D可疑CASE連錢都唔要咪就係一定有人提

白兵講嘅

即係想爆料始終會肯爆, 上年死左既人，佢地既親戚朋友就係咁。

死者大多係青年.
只要共產黨恐嚇佢家人.同死者朋友講死者去咗外國留學. 就搞掂.
HACK 入 FB. IG, whatsapp, tg 報個假平安. 容乜易?

都pin 左唔係白兵講，又一個殘障上連登

點解星島同KOL100要點名郁我
因為我對警魔的指控係睇左大量資料再推理,有支撐點

條白卡兵係求其搵人9UP炒作,所謂爆料有大量破綻
而呢班白卡的,咩野今次定下次大鵬鳥國師
只係狂DISCREDIT受害人

推上Twitter 國際戰線

依個邏輯咪同藍絲對待831一樣

其實造埋呢d謠好無謂

睇完個標題，笑到肚痛

我就當共匪要親人交出護照以防走佬爆料
呢班親人始於有三幾個有BNO甚至其他國家護照, 唔係淨係得特區

咁誇張，好難令人信
啲老人又鍾意互傳假消息

我覺得放流料
削弱我哋公信力
白票兵真係。。。

一個吹水吹到太平洋，
全部冇根冇據，冇分析嘅熱狗迷

然後會有一個退休柳記聽佢，然後嗰柳計又會打電話上去，然後又爆料比佢唔比蘋果同立場

利申：聽過一次

呢個又啱

唔信
深圳唔得咩，點解要運去惠州

樓主唔好理佢啦
佢吹水到極限都係要你d view同like咋
做番實事先幫到香港
最起碼做國際戰線啦

我都冇理佢討論下真定假姐，本身純粹想睇phone in 隻揪

當前急務

組織警暴受害人寫Witness statement

而唔係一味靠吹, 吹出一個個破綻百出的指控
DUP石仔無人做, 投機做政治老千就大把

嗯，咁就好

陳彥霖同呢單好唔同喎
陳彥霖係一個人，但呢度講緊某個年齡層入面有成1000人，仲要同時消失。而家通訊咁發達，斷估冇啦啦唔見咗個同學/同事唔會無人知呀嘛，聲稱移咗民啲friend都可以skype去証實啦。中共要點恐嚇曬呢幾萬人？
講真，如果係16-25呢個年齡層嘅人，無可能完全無人收到風。

同埋彥霖消失完至少係當屍體發現案處理，有個「官方」理由解釋點解佢唔見咗。但1000人人間蒸發夾咗上大陸，而無下文又冇人追究就冇乜可能。

簡單嚟講
1 如有，至少喺會以香港屍體發現案／自殺案交代
2 挾上中國被消失係有可能，但人數唔會成千人咁多

政府要質疑，但係唔係連啲唔合常理嘅嘢都信。

一個半個我信 咁多個真係on9先信
仲要你係普通人 中共咁睇得起你咩
為左小卒搞咁多野 一穿煲大鑊

佢條白汁兵，當日入面發生咩事。佢又一定知啦。。。

講嗰個低 B，聽嗰啲白痴。

我覺得質疑真實性的話，
唔應該質疑「點會冇人知」，
否則就同藍絲話冇死過人嘅理據一樣。
老實講500唔算多啦，
場運動咁耐冇500人失蹤咩，
一個做到，一百個做到，一千個都一樣做到。

重申：
我只係講緊討論真實性的話唔應該係質疑依點。

問題係現在做政治KOL
講野唔誇張, 燈係無咩人睇

正常人已經沒有位置

白票兵個傍友係話理大呢個單一事件有近千

唔係同你講整場運動

你到底有無認真睇質疑者的講法

你估班天安門母親冇俾人恐嚇？
咪又係為左個仔/女嘅公義發聲

咁同一時間成千人消失就難啲

但我有一點想補充

咁消失法通常係勇武

咁勇武嘅朋友都係勇武啦，講真做得依啲，基本上同藍絲朋友反晒面，啲勇武嘅朋友會唔會咁高調出嚟講，有個勇武朋友失蹤先，到時俾人送中

於我而言，單一事件近千我都覺得唔出奇喎。
佢有冇講係同一時間送上去？
如果冇，理大至今近千的話我覺得唔意外。

利申冇聽

你可唔可以盡責任認真睇完人講左咩先評論

佢有話同一車？（好似

+1

退休柳記知咁多秘密嘢，仲要話有針

講得出惠洲，

條友好明確係表達理大事件,呢個單次事件就一千位
而唔係話理大至今, 點解你要玩釋法去歪曲原文,就因為你都知用條友講法做基數去推理係幾可笑

#165青山文哲係更加清楚表達點解呢個白卡節目9吹緊

同一車的話我會覺得失實，
如果只係單一事件而唔係同時間的話，
我覺得有可能。

無證據，聽下就算
白兵你仲聽...真係呢

不嬲白兵就係靠班傻尻吸fans
佢d獨家料喎就黎收到退休軍官話香港可以奪權一戰

白兵... 算吧喇

除非大部份人本身都無正當職業
又無乜朋友 同家人又無乜兩句

否則啲人來自唔同階層唔同年紀

唯一可以支持嗰種講法嘅
只係啲零星網上講話失蹤然後無人再理嘅個案
但嗰啲事發時間通常都分得好散

睇見你地班友
就知連登真係冇撚得救

一句白兵 車埋去就完
麥撚野都唔洗睇

有d就老尾咁屌左一大輪之後
原來連人地寫個懶人包資料都冇睇
講緊第二樣野

咁得啦麥都唔洗講 以後連登只講燒山呀 劉世良呀
果d得架啦

成班以經去到冇經過大腦思考咁
你地既獨立思考？
捉出反駁既論點去哂邊？
集體智慧呢？
討論空間呢？
去撚哂邊？
變到只係識得攻擊提出問題既人
同返支那人有咩分別

6月開波啦 仲係咁死撚得啦

或者我講清楚啲，
同一車、同一時間消失的話，
我覺得失實。

但如果係 因理大事件 而不同時間被送中有近千，
我覺得合理。

關於白卡兵的討論
點解成日一講白卡兵就成棚人屌
條友就會9UP係飯民針對, 但一查屌白卡兵的人其實唔少係本土派

呢條友成日自稱有猛料爆,但大量爆料係有BUG明顯造假, 部分直接比人篤爆係流野,呢條友係成個陣營KOL最離譜果個

推理唔係講感覺,而係更重要講分析
好似樓上講要先研究白兵所指AGE GROUP的人口咪就係好好的起手

親戚朋友點會唔出聲
唔出聲死得仲快

咁多個月死左既
又有邊個有出聲⋯

其實點解會有人信？😢

討論永遠唔好講覺得,感覺
唔好再ARGUE中共有殺人, 中共係殺人政權係大量史實引證根本無人反對呢點

但殺人量佔該AGE GROUP的比例更高就更容易引人懷疑

而白票兵的支持者我觀察到就係流於印象派

呢個議題唔係研究埋人口比例都係攪緊邪教

😂😂😂😂😂

waaaa 有新意wor
玩到要fake news幫白票兵擦view

依度好多人信㗎

搞一個陳彥霖全家都搞到咁大陣象
何況你所謂五百個

支持白票兵的人知唔知點解政府想郁LIHKG

因為當時呢度的人指控警暴係CHECK埋平面圖,水流
有水警離奇自殺會追番水警情緒出現問題時期的浮屍案

令政府一定要緊急回應,但警魔的聲明再遭踢爆講大話
呢個先係誠信破產無人信的原因

而唔係靠收風王9UP

黃絲係有獨立思考
你估藍絲狗屎垃圾都信咩
之前狗隊ig都岀過張圖讚黃絲識得思考

你都冷靜少少，暫時白兵冇認同佢呢部份
（不排除炒作

講真 白兵係我睇的網台最有sense嘅一個

豬柳定雞柳？

幫拉

你話被自殺 無人懷疑 都當係合理推斷

依家話成幾百至一千人
喺遊行示威之後 唔見哂

要確保呢一千人身邊既屋企人同學同事所有圈子既人都俾共狗恐嚇過既機會有幾大？

講緊係一個都唔可以剩
當一個人身邊都只係得十個人
都要恐嚇成萬人
更何況一定唔止咁少人
你開下自己ig facebook睇下有幾多followers
再諗下你平時新年會收幾多利是
加埋平時返office有幾多人知你乜水

計下條數 有無可能滅得哂

就算比國安恐嚇
匿名擺上連登爆料都得啦, 但根本就冇人咁講過

dont make stupid people famous
樓主唔該自己分辨吓先開po

流料居多 我識成4-5個紅磚被狗咬既手足 依家都仲係健在

飯登呀嘛
信飯民,得永生

又係白兵

真

你搵佢 佢屋企人同你講佢病死咗或者意外死咗，咁你仲可以點？

其實真係唔係咁難
當你公司其中一個同事真係消失咗
佢屋企人解釋返佢點死 你都唔會再追查啦
其實要嚇嘅人唔洗多，仲有諗下當中有啲人係紅/藍到發黑 死咗啲仔女都唔關心

依家咪有個人爆料囉，咪又係無人信...

泛民要求既爆料係要：1）有樣，2）有名，3）有上前線可以被捕/犯罪證據

之後： 哦！ 原來真係手足！ 唔好意思怪錯左人，散水啦無野睇啦！我地去搵下一隻鬼同共諜

藍屍識作大
我哋依邊一樣會作大

呢條白賓洲可能揾人亂up搞事，千祈唔好聽完即信，有証據先講！

點解呢啲就唔信
太子831就信？

典型藍屍質疑無死過人嘅tone
竟然有咁多正評

佢話最後得一半人轉車
即係大概400-500人左右

人數大約1000
仲要減半
即係400-500

鄭文傑都送咗中啦
仲話見到同場有香港人
呢啲點解釋？

無親友有懷疑
可能係送完中 再返嚟
林榮基同鄭文傑
佢哋都送完中 返過嚟香港
而且無死到

傾掂數 或者放返嚟做鬼
呢啲你點知？

唔計67暴動
淨係之前港豬偽和平年代
都好多綁石/離奇自殺新聞
全部一樣無可疑

有打犯傳統
就好易會錯手整死人

雖然我都覺得流流地，但你搞清楚係理大被捉既好多都唔係理大既學生黎

最令我覺得流話個柳記居然比個靚仔兇到，咪玩啦
佢地驚人報仇就唔會打人啦
唔打你要你體能找數都玩死你呀

拉

不如咁講，事實係狗有謀殺手足
但實際數字有幾多好難講

至於有人問點解無家屬出黎，你幫手答一答
陳彥霖媽媽、佢男朋友家庭有出現過？點解？
陳彥霖如果係自殺，要搵演員拍多次cctv?點解？
周梓樂被殺，成個停車場都無車cam?點解？
綁手綁腳浮屍無可疑？點解？
點解多次屍體發現案都只係得一份報紙極速報？
太子站交cctv要攪咁多嘢、片段又唔齊？點解
太子站出面話有失蹤者家屬係狗屋被軟禁個姐姐無人再見過？點解
點知狗要綁架式捉人足唔比人知？點解
銅鑼灣書店老闆點比人綁架上支那？家屬唔會被綁架？
長沙灣15歲墮樓前有人拍到有三個人係天台望落樓下，三個鐘後出事？點解？

其實理大當日啲被捕手足係唔會驚懲教署的
除非係狗仔爆料 否則佢根本唔會知道呢啲消息

佢如果話50人都有可能 幾百人吹大咗 就算中共都冇可能控制全部家屬 就算維吾爾集中營都有人走甩爆料

呢個真係好嘢

琳嗰單個案係得一個人再延伸開去佢身邊嘅人 但依家係講緊過千條琳事件 1000x(父母2+親戚5+朋友5）=12000人 牽涉嘅人口龐大好多喎

鄭文傑見到嗰個人數都唔係多 依家係一千人然後×12（包括父母親戚朋友） 牽涉人數過萬喎 0.16%香港人口

琳嗰單個案係得一個人再延伸開去佢身邊嘅人 但依家係講緊過千條琳事件 1000x(父母2+親戚5+朋友5）=12000人 牽涉嘅人口龐大好多喎
超過一萬人直頭係可以列入佔香港總人口%

依到成千人

中國管理13 億人都可以管理到， 何況嗰萬幾人

港豬唔殺到埋身根本唔識驚，仲不停用借口麻醉自己

白兵咪一件讀含大嘅垃圾

宜家係講緊短時間內要喺香港恐嚇一萬人喎

你覺得佢phone in啲人唔係佢預先搵定/度定稿？

手足

五毛狗？ 咁多人死左都話聽下算 屌你老母五毛分化撚

如果一個政評人講英文甩哂，又用埋d endgame 咁幼稚既字，我唔會信果個人。

熱狗又黎搞事

on9 當有趣

9 up 當祕級

無腦真係好恐怖，自己唔會思考

果陣連登呢到都有post話影到成靠火車載滿黑衫但唔知去邊啦
果時唔見有人喺到屌fake news?
而家因為係白兵嘅片入面嘅phone in有人講所以就係假？
列車入面有冇死一半段片果位phone in先生都冇講，佢俾到嘅資訊其實只係得果靠車係去惠州之後再轉車
咁有幾難以置信？港共做得出好出奇？

咁樣叫爆料?
我夠有線人話我知習總武肺死撚左,依家果個係影分身黎
爆料都要有d實質證據啦下話?

雖然唔想質疑，但報完假平安之後點，即刻同d fd講斷絕關係，以後唔好揾我?

你睇下佢開啲咩po啦
全部都係吹風去鬧人

仲笑鳩人咩秦國買樓
都on9
又用職業去定義一個人
唔怪得omdb上到位
人地係6c
盲目追求學歷

其餘個 D 走甩咗？

六月以黎被自殺幾多單？
訓左幾耐

見到正負皮差就知Fung哥冇講錯
連登已經淪陷咗 真係好悲哀

冇證據咪當聽下囉
BTW 其實要封口真係唔洗殺哂
仲要計埋有啲係藍屍生活圈

搞錯呀 咁太子死咗咁多人無人出聲你唔通唔信呀？

你知唔知一年失蹤幾多人
然後你又提唔提到其中一個2018年失蹤者出黎先

太子站死咁多人無人出聲咪一樣大把人信

就係信晒依啲野先有深黃喎

現實係勇武前線通常都係家庭唔完滿唔完整
無固定工作
咁先冇乜包袱做衝衝子

呢點連popo都知

中共要殺人可以殺晒所有親戚家人架
有幾難啊
不嬲黃絲都係信依套架啦

如果中共搞掂咗佢屋企人要佢哋唔出聲
問極失蹤者屋企人都話冇事唔使管嘅時候
話失蹤者去咗旅行你又點證明真偽？
警甴又唔搵得屋企人又畀禁言
除咗上網出尋人post你可以點搵佢？
況且問心，啲失蹤post你係咪睇一秒就划走？有好多post到最後都係不了了之永遠失蹤
去失蹤人口tg睇吓就知有幾多人失蹤
我真係試過你會完全冇線索

我信
我有個親戚喺廣州
喺鐡路局做
講嘅一樣
佢話開果班車果隊人
同執手尾清潔嘅人
被要脅
錢 or 抄家
任揀

黃絲不嬲都係咩都信住先
跟住慢慢作大所有野 係咁印文宣
跟住發現原來未必係真
周圍嘅人就越嚟越唔信黃絲啲野囉

段野係咪真的確係有待商榷
但係巴打們真係唔好覺得千人係好多
每年失蹤人口其實都幾百
如果冇系統性咁發大
相信根本冇人講得出其中一個人嘅名
加上2019年好多家庭都破裂左
拉左之後失蹤啲藍屍唔理都有可能

仲喺度ff 痴線
你唔見咗你啲屋企人親戚唔幫呀？
乜黃絲啲家人嗰個都係咁呀？
定係黃絲都係無人無物架？

如果死咁多人，可以掩得住千幾個父母，兄弟姊妹，朋友，同學把口？

Google 下610 辨公室同孫力軍

呢個Post突然之間好多 P牌spin 風向
⋯⋯

手足安息
條路我地會行落去

死亡十至三十五人以內 每個國家總動員（除中國）都可以控制好新聞同家屬，一個劉曉波起碼30個國安控制，呢單死五百，中共要出動既人手係15000個國安加清除㾗跡，呢個係點解跳樓案被自殺一日唔可以過三單既原因。 831之所以比人懷疑死人係因為黑狗封站唔比任何入，要大量時間夠佢地清屍先會引起懷疑。 理大加埋投降既手足先係比人捉左2000人 ，想問點運1000人走呢？ 亂比fake news只會令真既事被轉移視線

咪攪撚到成個郭文貴咁啦
吹到咁撚大

一定有謀殺，但數量未知

好多狗p都講到共狗唔識殺平民咁

理大成單野都係得千零人
吹都咪吹咁大

白兵 根本就共諜

中共不嬲都係咁殺人架啦
好出奇咩

理大單嘢係fact check唔到
但個柳記由港英開始數泛民d衰嘢冇得話假啦掛
樓主好慘 連登仔見到白兵個名就起鋼 而且d野又唔係白兵講

佢話佢都唔知

係真既話 d中學應該殺晒校

點解有咁多人見到白兵就起晒鋼咁啲人究竟有無睇過佢嘅直播或者片 睇咗幾個月都覺得好正路

見消息就打J 同藍絲冇分別

五毛well received

咁朋友呢？
唔好又極端到話幾百手足都係無朋友既毒撚

佢屋企人同你講佢意外死咗 你可以點？

下 又5毛呀？
連登仔做咩事呀而家
中共殺好多人 你地自己講架喎

幾百萬黃絲
有幾百出嚟既都係無朋友無家人無希望既毒撚
都幾合理呀
如果唔係點解要出

黃絲啲屋企人個個都係冷血架喎

1~2日覆你1次，再5~6日覆你1次，再1~2個月再覆你1次
再威脅屋企人叫佢啲朋友唔好再騷擾佢。
咁你有乜證據話義士被殺？

番屋企含撚啦

自己係藍，原因點解就唔講住
至於有幾藍我都唔知應該點界定
但係我一直都想多啲了解黃絲既心態

收鳩皮啦你 blocked

藍絲就係5毛
咩邏輯
藍絲唔可以信中共殺好多人咩而家？
鬥藍？

You are just boring

點解你地就係咁脆弱 小小野都block
唔怪得之淨係識得困喺自己個幻想世界
ff依樣個樣
接受唔到外界意見

死咁多手足你地都唔做啲野
淨係喺度鬥黃 又唔抗爭
又唔信有手足死
你地 boring 啲喎

根據理大生還者的口供,已經可以粗糙估當時人數
再扣番已證實生還的人
根本無呢個人數的手足比共狗殺

自己起底識鬥一定係鬥藍條撚屌
狂放fake news同spin

你呢個反應同班廢鳩唔信831有咩分別

何況 其實好多人已經出左聲 就係話佢身邊人失左蹤未搵返 呢d唔叫出聲？

831 涉及人數少
要滅聲都仲有可能
完全唔同

你知朋友係黃 知佢有去發夢 然後喪禮連屍都無 你真係上網講下都唔會？

屌 好明顯係懲教係入面殺人啦咁...

問題係你點知佢發夢死？你可以懷疑，但佢家人出黎話唔係你都好難駁 即係好似彥琳咁
依度都係話佢死咗 無話唔俾返條屍你...

俾你回得快過我 太多人太理想化自己可以做到嘅野

文攻武嚇？

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

理大入面咁多隊人有幾多消失係有數計,邊可能無咗成千人

你話有重要ge比人捉上去，我都信... 但呢個真係唔係好信。

F你啊媽臭賤西咩賤人
上年sky rocket般自殺數字係FF? 你死撚左去啦乞衣仔

俾人拉告暴動
承受唔到咪自殺囉
自殺又比你地大做文章

如果唔係自殺係他殺
咁屋企人又唔出聲？
中共可以點樣令到啲人唔出聲呀？
真係慘 人哋連自殺都比你地攞嚟ff
年年都好多人自殺架喎
失業 失戀 對人生無希望 抑鬱 家庭不和
無錢 俾人趕出門口
俾人告 驚連累屋企人 唔想坐監
你地搞抗爭都有份造成架啦
自殺好出奇呀？

你點知千計自殺既係被拉被告暴動呀?
你咪又FF佢地係承受唔到, 你FF完未呀垃圾

你用一年同一個禮拜比
佢話理大一役少咗成一千人呀大佬，當啲朋友喺兩個禮拜內發現。
香港全年失蹤人口有冇二萬六千人呀？
睇返新聞香港2015年全年3702人失蹤，2017年3116人失蹤，即係一日10個人左右。
仲要減曬啲老人癡呆嘅廢老同唔識性蕩失咗嘅細路，淨係計16-30歲青年失蹤人口喎。

btw，我前兩年真係有個friend唔見咗，完全冇上堂、whatsapp 唔online、莊務唔做，佢啲莊員用facebook搵佢哋中同問，再打埋屋企電話都搵佢唔到。最後係搵曬系主任同學生支援啲staff，嘗試contact佢呀爸呀媽但都失敗。後尾唔知點啦，我都唔知佢哋有冇計入失蹤人口，但我好肯定有人唔見咗係肯撚定會驚動好多人。中共肯撚定係威脅曬幾萬人啦。

所以用常理推測，點都會至少包裝成屍體發現同自殺，有跡可尋，證據肯定唔止一條友喺網台度廢噏。

重申：我唔係否認有手足俾人夾上中國、被殺害，但呢啲誇大到唔合常理嘅嘢就唔好攞出嚟獻醜，咁樣只會之後discredit曬我哋其他對中共嘅指控。

成大班黑警恐怖份子又拉又打, 連人地屋企人都搞埋又好出奇呀

香港地殺人咁容易可以隱瞞啊
你買通晒啲法醫呀？
買通晒啲家人親戚同事朋友呀？
買通埋法庭呀不如

吓? 你訓左成年呀? 香港咪就係成班死黑警殺人放火乜都做齊囉
好似你咁話香港仲好撚安全呀 維穩上weibo啦

香港地無律師咩而家？
你唔見班泛民黃之鋒生勾勾喺度？
擺到明搵外國幫手嗰啲中共又唔搵人做佢呀？
做你班能力又無既所謂勇武呀？
何德何能呀
中共好得閒呀？
管14億人你2百萬人當中個千幾個勇武算老幾咩
新疆都勁你幾百倍啦

乜撚個care 中共得唔得閒on9仔
就係話成班黑警對香港人又拉又殺, 點洗都洗唔到架啦
你上weibo同你班同類傾啦

你地夠係殺人放火都做齊啦
黑警殺左邊個呀究竟 有名未呀
太子站死嗰啲人既家屬可以出嚟講野未呀
記者會開唔開得呀
又比警察殺晒呀唔通？
全家滅門又無人知呀？
拉人坐監有幾難呀而家 搞到要殺人？

係囉 死千幾人啦 你班人仲可以懶懶閒玩黃色經濟圈？？
仲可以分化鬥黃？
如果我屋企人不明不白死咗我唔會唔出聲囉
奇怪在你2百萬人無乜反應咁既？
唔係個個黃絲家人都咁細膽掛

講多啲 講多幾百次 就變成真架啦
黑警殺人黑警殺人
自己洗自己腦跟住自己做乜都係合理化
你地就係公義良知呀嘛

哎唷 五毛現真身 幫黑警恐怖份子洗白了
你既世界就黑警就係偉光正 殺人放火都當睇唔到架啦
小粉紅返極權世界享福啦 自由世界唔岩你呀

洗乜講幾百次就成真呀 魔警殺人放火亂開槍真咪真囉
你慢慢嘆極權社會既偉光正拎習豬頭相黎打飛機啦

你呢D咁既賤人死左有屋企人理你先算啦
極權社會主義份子你班人當人命都唔係命架啦

你唔比出嚟既人有情緒病架？
就係有病更加要出黎抗爭
俾人告個種壓力 驚俾人拉 咁易承受啊？
如果唔係就唔洗着草啦

成日話打死人 咁係咪買通晒法醫呀？？
有冇人查過法醫呀？

情緒病係班死黑警恐怖份子啦 直頭係痴線
當然連你條友都on9 有問題啦

仲有喎點解殺人仲要整浮屍先？？
蠢到唔識處理屍體呀？
嫌唔夠多問題 自己製造多啲位俾人入呀？？

係咪買通晒法醫 醫生 死因庭呀？？？？？
答到未呀？？？
有可疑一定要解剖架喎

而家你地啲黃絲屋企人連自己仔女死左都唔理喎
唔洗人身攻擊喎
死咗嗰啲係你地手足咋
我無話妥中共啊
係唔妥黃絲咋

你地放火燒地鐵又唔算得係啲咩呀？
掟野落公路又唔算呀？
算把啦連恐怖分子都做唔好
你地有啲咩做得好架

五毛你連幫手維穩都做唔到呀 幾毛錢你做幾世先上到樓呀乞衣仔
夠唔夠買機票去外國玩呀